做乜貢多港女著條熱褲出街

唔能凍架咩

你咁樣搞到伯母連褲都無得著

圖？

10

你老母直頭無著褲岀街...

圖